世紀難題: 半夜2點臨時想買iphone 可以去邊度買

要行貨
唔要訂定
唔要2手
要現貨
求秒

買張機票飛去美國

我等天光唔好

等天光囉

咁唔洗討論啦

搵先竹達lo哥

lo哥叫緊雞唔得閒

紐約時間半夜2點？

香港時間

上fb d群組高價收

洗唔洗原價先?

一街都電器鋪……

落街老笠

你出幾錢先，原價唔該收皮

旺角百老匯，有機會未收鋪